有啲空虛感 罪疚感

識咗個女仔
見過4次
今晚
上咗我屋企

其實我知我唔係對佢有喜歡感覺
無鍾意感覺
事後
其實好空虛

一直遇不到心中那一個人
如果再咁落去
個人真係愈來愈罪疚感

食完算

宜家做嘅野
同我內心想追求嘅野 係完全兩條路

第二朝你鳩痕咪又搵過佢
係咁㗎啦 呢個世界靚女得好少
但係個個男人都要屌閪
實要有呢d人嚟解決下

你忘記到你ex?